營養學畢業生的煩惱

我之前係讀中文大學營養學畢業，本身諗住再讀落去做註冊營養師，但又無錢去澳洲讀又入唔到hku space。出嚟做咗嘢做商界幾年之後先發現其實自己都係鍾意做科學方面既野做下學術研究都好，所以就走咗去讀Master of Public Health。雖然唔知之後會唔會真係可以轉到工返去academic field，就算轉到返去人工都會低一截。不過都想努力做好呢一個research，而家我做緊一個research係關於飲食習慣同埋心理健康野要好大嘅sample size，所以希望可以多啲人幫手填以下呢一個問卷。唔係呃人d link 唔係廣告，真係做研究既，唔該晒大家幫手。🙇🏻

其實你講咁撚多野不如post丁圖好過啦

份問卷整得咁差
已經廢是答

你d semantic scales 整到咁模糊，一來d 人難答，二來唔會準

果啲nominal data 又無L 用 run 唔到parametric test

得個DASS 21 係正常D

乜你supervisor 無比comment 架咩

中大唔教basic stat?

香港營養師假架
睇下國外個啲先

屌你大學4年讀屎片？份野整到咁垃圾

又無丁圖

any textbook recommended?
讀過少少stat但真係唔識
好慚愧

你master 定bachelor's level 先
呢啲真係求其搵本research design or research methodology 都已經有

再specify d 係d chapters 講 measurement, measure, tools, materials, survey, etc, 實有講呢啲